Pour ouvrir la doc, il fuat ouvrir Visual Studio Code.
Vous aurez besoin de l'extension "Live Server".
Se rendre dans ./docs/
'Clic droit' sur index.html, puis 'Open with Live Server' ou 'Alt' + 'L', 'Alt' + 'O'